[深夜中立區] 祖雲達斯 對 摩納哥

2:45 am

First Leg 2:0

#Juventus XI: Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Khedira, Pjanic; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain.

#Juventus subs: Neto, Lichtsteiner, Benatia, Asamoah, Marchisio, Rincon, Cuadrado.

La compo !

1-Subasic
25-Glik
5-Jemerson
2-Sidibé
24-Raggi
8-Moutinho
14-Bakayoko
10-Silva
7-Dirar
29-Mbappé
9-Falcao

Remplaçants : De Sanctis, Fabinho, Mendy, Diallo, Lemar, Germain, Carrillo

今季祖記有無試過比人淨勝2球或以上?

有,意甲首循環輸3:1,不過得一場咁大把

輸比熱拿亞

摩個24號仔好廢 應該會比祖sm

Buffon set for his 150th UEFA club competition appearance